［突發］西環發現大量狗上裝

啱啱搭到西區警處出面 發現大量防暴

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

Be water